## Введение

Приложение S3App возникло как результат проб и ошибок внедрения методологии "Социократия 3.0" в команде проекта "Дом Протопии".

Мы благодарим всем, кто верил в нас и способствует развитию данного приложения, фреймворка "Protopia Ecosystem" и нашей команды "Дом Протопии".

Мы благодарим участников чата "Социократия 3.0" за моральную поддержку, а также участников рабочей команды "Protopia Ecosystem" за совместный вклад. 

Особая благодарность авторам методологии "Социократия 3.0" выпущенной в рамках разрешительных лицензий и всем переводчикам методологии на русский язык.

### Обращение к пользователю

Данное руководство написано для вас. Мы начали его писать сразу после того, как мы начали повторно разрабатывать S3App. Мы надеемся, что в данном руководстве вы найдете ответы на все вопросы, касаемо нашего приложения. 

### О S3APP

<img src="src/s3app_logo_big_cut_transparent_background.png" alt="S3APP" width="500"/>

**S3APP** - система управления горизонтальной организацией на основе паттернов социократии 3.0.